Harriet luisterde gewillig, en zei: "Het was erg true--Het was net zo Miss Woodhouse beschreven - het was niet de moeite waard om over na te denken--en ze zullen niet denken ze langer" maar zonder verandering van onderwerp kon maken, en de volgende half uur zien haar als angstig en rusteloos over de Eltons als voorheen.
